留意到Twice新mv好多古惑波肉/波罅shot

古古惑惑 想引你J 又唔夠時間畀你高潮

伯母呢

射精管理

健康性感

搞到啲精浪下浪下出唔到來都叫健康?

彩瑛著嬲屌裙, 不過畀個髮型搞到成個低能妹咁

咁你都留意到

Momo Sana

TWICE TOP THREE點會留意唔到

重點係今次主題係流落荒島 淨係諗下點玩10p都扯扯地

排隊啦

twice班衰妹有無咁等錢洗

諗下都要排隊？

娜璉餵鯊魚啦

第一時間搭架木船推其中一個出海先

Nayeon

一齊FF同一個時地會擾亂平行宇宙秩序
利申: 中三PHYSICS 5**

不明覺厲

吊你條00後成日講蝗潮語晒YOUNG

sor同d 90後老餅溝通吾到@@”